有冇咩工唔洗追數？

返到好辛苦日日都俾人捽數
大佬呀你啲product咁鳩邊會有人想買
想轉行

推

遲職

Push

邊行

Sell屎
要周圍r數

做雞

認真想知

會計.....
但要追(人交)數

低級文員仔，除時比人炒，就唔使跑數

性慾咁大可以做ptgf.

大學唔係讀會計係咪冇機會啦

實Q

屌

護士

政府工

我仲係好後生
25歲
係咪有出路嘅工一開頭都要追數

化妝品?

啲朋友返到就死

做狗唔洗

屌 好撚難考想做EO呀

唉屌我都想知 我都好憎要跑數嘅工 但係係唔係唔做跑數嘅工永遠都唔會上到3萬以上 除左政府

運動用品

屌你老母 乞米都唔撚做狗

basic salary得14k
個commission又on99
冇咩可能追到三萬

死人化妝師

保安,清潔

地盤

你自己都對個產品冇信心就快啲躝啦 你做唔到一樣有人做到

大把
back office 工咪唔洗追數
唔係專科嘅話
做pm吹下水 追下it數 輕鬆袋幾皮

呢排自願中毒日日都卒數卒到仆街

就算唔追數 卒KPI都係咁chur

做做下就慣

係

Back office實低人工過sales 冇commission

做老細，捽番人哋數

黑警唔使追數 但係會比人追

it support

廚房都追數

慘
做廚做埋pr

當每樣嘢都以數字衡量化, 就咩都要追數

我公司都是賣垃圾產品, target高, 但賣帳客戶唔多, 老細背後插到我哋班sales 一文不值